香港毒撚真係好撚恐怖

覺唔覺得鍾意巴士呀
沉迷日本動漫野嗰啲都好恐㤄
係沉迷到連自己個樣都唔理果d

Push

唔理自己個樣唔緊要
唔好行出街就得啦

你啱

有巴撚負評左你

個毒撚打完人話引起人討厭反感
你地全部就真係引起人討厭同反感

全部巴士迷都係on9仔

香港毒撚好撚恐怖? 你咪即係話你自己!

點啊臭雞

依單野真係唔知點講好

沉迷日本動漫嘅嗰啲毒撚係毒撚界嘅垃圾
利申 哲學系,文學系,政治系毒撚

巴西預言家依家點

冇中幾好

毒撚真係好恐怖呀

讀親哲學99成係動漫毒撚
文學就係弱智毒撚
政治就係憤青毒撚

你自己慢慢招sp,我拍緊拖又要同你交代？

笑

咁佢又真係最有資格講

巴打有冇link

你認同隻雞做乜野